點解學生自殺一定係品學兼優

寫文唔夠字篇野會俾人彈返轉頭?

品學兼憂呀文盲

報紙佬on9姐
比人女女女就係樣兒捐好
連登仔fg月入standard係50k
dse無35分唔好同人講自己係品學兼優

邊係
有時見到話成績中等嗰啲

消息稱，11歲男生讀小學五年級，品學兼優，家庭背景正常...

十幾年前有個小學同學自殺，又係寫到佢尖子咁款
但係佢d 成績
好多時校方想寫咁冇咁難睇先話自己品學兼優

似係想煽動讀者情緒多D

人都死左，比下面佢姐

真係多撚謝曬

死者為大

即係好似D新聞 女仔一定係正妹 美女咁

寫新聞點解要加咁多個人情感落去 我唔識諗咩

唔品學兼優邊有港媽讀者同情

撞車死嘅成日都係顧家好爸爸/媽媽

煽情手法

仲有好爸爸 好媽媽

體面文化

死者為大
你識條春咩

因為廢青死左冇人想理掛
咪寫好佢

意外死一定係慈父/母

仲有冇

我記得之前有單新聞, 有個學生吸毒 暈低入左醫院

報紙都寫佢「品學兼優」, 吸毒只係「誤交損友」「誤入歧途」
講到佢 係受害者,. 完全無做錯, 只係太天真, 比人呃